男仔會 覺得邊個韓劇明星最靚仔???

女仔個個都話靚仔
想知男仔諗法
我撐李敏鎬 由城市獵人開始留意

都敏俊et髮型
gel頭後既都敏俊不了

車銀優

估唔到你鐘意小鮮肉

都教授唔靚仔，係果套劇個角色打救左佢

男神

池城

孔劉

玄彬

樣老

咁柒

太陽

未算靚仔

劉在鍚

屍殺列車個大隻大叔

池昌旭
好似咁叫
但我少睇韓劇

玉澤演

朴寶劍

唔知點

馬東石

呢個幾型 又大隻

真係好靚仔

btw李鍾碩點睇

李敏鎬
得佢我係覺得靚仔

朴書俊（栗子頭版）

我覺得金賢重
不過佢係一條hihi嚟

元斌

新果堆唔識，但有時禁viutv有d樣中下得個高字都有男一做

李棟旭

agger

好似叫朴寶劍？

張赫 澤演

整容

na型

成日面無血色

孔劉、朴敘俊

李鍾碩？

池昌旭

1. big bang TOP

2.鄭容和

韓國比比鳥

吳達洙

馬東碩

仔既話平時J開架仔
韓仔真係得玄彬我係覺得靚仔

劉亞仁 唔靚仔
但係睇佢做戲覺得好吸引

做戲未係好掂

張東健

城市獵人，繼承者們，藍海傳說都型到癲
而家期待佢今年套新劇